發現左美國嘅deep state係來自遙遠嘅東方

當年特朗著總統上任，成個香港得佢出聲，而佢亦素有皇上的美名，我懷疑佢喺背後操縱美國大選。

全文：
Mr President did a good job, really good job. Hi Donald, I am the king of PASSIONTIMES!, I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .

David

樓主啱啱先叫人地死清光
勁25

佢退出左啦 弱智西。

牙賓又撚人

佢一直係幕後操縱緊 傻吊

呢張相本來係大亨黃洋達狙擊689，你再移花接木，我會祝你全家比黑驚殺晒。

幕後唔關我事啦

你save左幾能多圖

Google就有 咪懵盛盛

你相簿有個folder叫國師語錄

you did a great gob 👍

你笑乜撚？

冇自由？

系

Trump 當選但未上任
Mr President 仲係Obama